唔出黎可以點？

Be water 真正意思係
「清空你的思想，不要限制自己的框框，可以在不同時候，都作出相應的變化，只有這樣，你才可以在不同的時候，作出流動或攻擊，既柔且剛的特性，就是水的形態！」

所以試一試因時制宜，按時機行事。比個空間自己諗下要乜，不繼行動只會用最習慣左嘅行動去做，無反思嘅機會。

停一停，可以試下生活三日先。至少食到野、瞓到覺，傾下計。老土講句，休息係為左走更遠嘅路。

be water, my friend!

be water

自推

推